唔小心睇到同事上連登

點算好？

你同事係 儲錢要供823？

On9

屌你....我係825呀
我成日都睇到你上

大家請記住：
連登乞衣樓豬--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

勸佢上高登

睇你追擊佢 真係有趣

可供中出？